De kamer was maar klein en de cliënten leken te hebben gehad een gewoonte om achteruit tegen de muur te lopen; de muur, vooral tegenovergesteld aan De stoel van meneer Jaggers, die vettig is van de schouders.
